第一次戴帽 仆你個街

有冇爸打條女成日話啲泡菜男星係自己嘅老公仔
屌你老母 你真正條仔係你隔離呀
成日J呢樣J個樣
部手機啲相佢仲多過我

利申:冇女 好想試下比泡菜仔戴帽